I have no stake in this triad society

割!!!